{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040494",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120287",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "메밀꽃필무렵"
    },
    "text": "そばの花咲く頃\\n\nソウル鍾路区通義洞7-23\\n\n韓食-麺専門のそばの花咲く頃は12:00から19:00まで営業しており、中間休憩時間は14:00から17:00までです。 日曜日は休みで、レストランは30席収容できます。 部屋は別に提供しません。 この食堂は主にもちもちしたそばの香りがいっぱいのそば餃子とカルグクスで有名です。 そばの花咲く頃には、おいしいそばと小麦粉で作ったそば水餃子を提供しており、この餃子はしっとりとした味わいと粘り強さを保ち、そばの風味も感じることができます。 また、江原道式餃子とコシのある麺のカルグクス、そしてそばチヂミまでご提供します。 この食堂で一度味見をすると、その味を忘れられずに探し続けるでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "そばの花咲く頃はどのような営業時間ですか？",
            "answer": "そばの花咲く頃は12:00から19:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "そばの花咲く頃の休憩時間はいつですか？",
            "answer": "そばの花咲く頃の休憩時間は14:00から17:00までです。"
        },
        {
            "question": "そばの花咲く頃は何席収容できますか？",
            "answer": "そばの花咲く頃は30席収容できます。"
        },
        {
            "question": "そばの花咲く頃で提供されるメニューは何ですか？",
            "answer": "そばの花咲く頃では、そば餃子とカルグクスが有名です。また、そば水餃子やそばチヂミも提供しています。"
        },
        {
            "question": "そばの花咲く頃は部屋を提供していますか？",
            "answer": "そばの花咲く頃では部屋は提供していません。"
        },
        {
            "question": "そばの花咲く頃のおすすめメニューはありますか？",
            "answer": "そばの花咲く頃では、もちもちしたそばの香りがいっぱいのそば餃子とカルグクスがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "そばの花咲く頃は日曜日に営業していますか？",
            "answer": "そばの花咲く頃は日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "そばの花咲く頃の餃子はどんな味ですか？",
            "answer": "そばの花咲く頃の餃子はしっとりとした味わいと粘り強さを保ち、そばの風味も感じることができます。"
        },
        {
            "question": "そばの花咲く頃のカルグクスはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "そばの花咲く頃のカルグクスは江原道式餃子とコシのある麺が特徴です。"
        },
        {
            "question": "そばの花咲く頃で一度味見をすると、何がお客様に残りますか？",
            "answer": "そばの花咲く頃で一度味見をすると、その味を忘れられずに探し続けるでしょう。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 234,
        "QA": 400
    }
}